林夕本身係未想寫 寂寞就如自己一個「打」飛機

以歌意嚟講
寂寞就如自己一個「打」飛機

點都好過
寂寞就如自己一個「放」飛機

但因為出唔到街 先改做 放飛機？

係你老母未